驚唔驚天氣熱會仲大獲?

好驚回暖蚊蟲多咬完肺炎病人再飛去咬其他人/老味傳病
見支那封門鎖死D人係屋企等死 到時老味/蟲咬完再飛出黎咬其他人到時就世界末日
呢排趕住燒死堆人咁樣抗疫

防疫啊呢家 返左上去就咪撚返落黎 落左黎就唔好返上去啦

真心，有得驚咩？

好似戰爭打仗地區有人住咁，你慣左就冇得再驚